在點綴著奶牛的青山之間，在路易斯·博農奇(Louis Bononci)的農場和乳品店，詹姆斯第一次品嚐了Teleme奶酪，這是一種洗過皮的奶酪，具有微妙的彈性和乳白色的味道。 為了在美國烹飪中找到希望，詹姆斯·比爾德把目光轉向了西海岸|約翰·伯德索爾| 2020年10月2日|食客 
 工具和線都用鬆緊帶固定在適當的位置，所以即使在袋子裡彈來彈去，物品也保持整齊。 縫紉包完美的家庭，旅行和送禮|流行科學商業團隊| 2020年10月1日|流行科學 
 重塑後的電子結構不會自動固定在原地，就像一塊橡皮筋如果你不一直拉，它就不會一直拉伸一樣。 鍊金術在光的爆發中到來|Philip Ball | 2020年9月30日|量子雜誌 
 它很舒服，它有一個很好的彈性彈簧，可以很好地附著在運動上。 你現在可以把蘋果的Solo Loop換一個新的尺寸，而不需要把手錶退回去 
 蓋子有一個彈性開口，可以快速打開，同時把垃圾藏在裡面。 汽車垃圾桶保持你的汽車一塵不染|大眾科學商業團隊|020年9月23日|大眾科學 
 第二，誘惑學校的需求是有彈性的。 泡妞達人Julien Blanc |Brandy Zadrozny | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 他穿著黑色運動衫和淺灰色鬆緊帶腰的運動褲。 拿著他的古蘭經，阿納斯·艾爾·利比在法庭上有他的一天|邁克爾·戴利| 2013年10月16日|每日野獸 
 Jenny Packham波點連衣裙，高腰彈力腰帶和坡跟高跟鞋。 凱特·米德爾頓今天看起來美極了|伊莎貝爾·威爾金森| 2013年7月23日|每日野獸 
 但我認為，強大而長久的友誼往往具有足夠的彈性，足以將嫉妒納入其中，而不會破壞友誼。 無盡的夏天:Meg Wolitzer談“有趣的事”|Jane Ciabattari | 2013年4月16日|DAILY BEAST 
 有彈性的手鍊很受歡迎，它是在手腕內側的指壓點處放上帶子，據說可以減少噁心感。 妊娠劇吐:凱特·米德爾頓怎麼了? 2012年12月4日 
 因此，“在新制度下發行的紙幣有多大可能被證明是有彈性的?” 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 晚期患者痰液類似慢性支氣管炎，有結核桿菌和彈性纖維。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 因此，工業社會是流動的、有彈性的，隨時處於暫時的、不穩定的平衡狀態。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 水的非彈性特性使它不適合需要飛輪的機器。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 有一天，我在金斯敦的步道上遇見了他，他邁著輕快的步伐，眼睛裡閃著青春的光芒。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛